求救 好大問題

女朋友覺得我身邊好多女性朋友 點樣先可以比到佢足夠有多嘅安全感佢 佢覺得我對女仔好好 未拍拖前我承認係 但係依家都疏遠左同身邊異性嘅關係

咪撚推唔關事既post

都無人會解決我問題嘅 分左手啦 恭喜

分手要狠 比相戀勇敢